點樣知道遲d要交幾多差餉同地租

算命睇下你遲 d 買咩樓

要俾錢先查到

問鄰居